# README #

https://eas_vinhnt@bitbucket.org/eas_vinhnt/eas.document.git

### What is this repository for? ###

* Tổng hợp các giấy tờ và thủ tục sử dụng trong công ty
* Version 0.0.1
* [Learn Markdown](https://bitbucket.org/tutorials/markdowndemo)

### How do I get set up? ###

* Nhánh lưu hành master
* Nhánh chỉnh sửa editing

### Contribution guidelines ###

* Khi chỉnh sửa thì tạo nhánh mới từ master
* Hoàn thành chỉnh sửa thì tạo merge request vào nhánh master asign người review
* Người merge là ThanhTT
